{
  "NoSQL document database for modern applications": "当代应用程序的 NoSQL 文档数据库",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Couchbase connection string (e.g., couchbase://localhost or couchbases://cloud.couchbase.com)": "Couchbase 连接字符串(例如，couchbase://localhost 或 couchbases://cloud.couchbase.com)",
  "Username for authentication": "身份验证的用户名",
  "Password for authentication": "验证密码",
  "Connect to your Couchbase cluster": "连接到您的库集群中",
  "Insert Document": "插入文档",
  "Upsert Document": "更新文档",
  "Get Document": "获取文档",
  "Delete Document": "删除文档",
  "Execute SQL++ Query": "执行 SQL++ 查询",
  "Create a new document. Fails if document already exists.": "创建新文档，如果文档已经存在则失败。",
  "Create or update a document. Creates if it doesn't exist, updates if it does.": "创建或更新文档。如果它不存在，则创建更新，如果它确实存在。",
  "Retrieve a document by its ID": "通过ID检索文档",
  "Remove a document by its ID": "通过ID移除文档",
  "Run a SQL++ (N1QL) query with optional vector search filters": "使用可选矢量搜索过滤器运行 SQL++ (N1QL) 查询",
  "Bucket": "桶数",
  "Scope": "范围",
  "Collection": "收藏",
  "Document ID": "文档 ID",
  "Document": "文件",
  "Expiry (seconds)": "过期(秒)",
  "Durability Level": "耐久水平",
  "Timeout (ms)": "超时(ms)",
  "SQL++ Query": "SQL++ 查询",
  "Query Arguments": "查询参数",
  "Vector Filters": "矢量过滤器",
  "Vector Ordering": "矢量顺序",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Scan Consistency": "扫描一致性度",
  "Select the bucket": "选择数据包",
  "Select the scope (leave empty for default)": "选择范围 (留空为默认值)",
  "Select the collection (leave empty for default)": "选择收藏(默认留空)",
  "Unique identifier for the document. Leave empty to auto-generate.": "文档的唯一标识符。留空以自动生成。",
  "The JSON document to store": "要存储的 JSON 文档",
  "Document expiration time in seconds. Leave empty for no expiry.": "文档过期时间以秒为单位。留空为无过期。",
  "How durable the write should be before returning success": "在返回成功之前写入的持续时间应该是多长",
  "Operation timeout in milliseconds": "操作超时时间（毫秒）",
  "Select an existing document or type a custom ID": "选择一个现有的文档或输入自定义 ID",
  "SELECT statement with optional positional parameters ($1, $2, etc.). Do not include LIMIT or OFFSET.": "选择位置参数的SELECT语句(1美元、2美元等)。不包括有限位置参数或OFFSET。",
  "Values for positional parameters ($1, $2, etc.) in the query": "查询中位置参数值(1美元、2美元等)",
  "Filter results by vector similarity (requires vector index)": "按矢量相似度筛选结果(需要矢量索引)",
  "Order results by vector similarity (requires vector index)": "按矢量相似性排序结果(需要矢量索引)",
  "Maximum number of results to return": "返回结果的最大数量",
  "Number of results to skip": "要跳过的结果数",
  "Query consistency level": "查询一致性级别",
  "None (Fastest)": "无 (最快)",
  "Majority": "多数",
  "Majority and Persist on Master": "大部分并坚持大师",
  "Persist to Majority (Safest)": "坚持到多数 (Safest)",
  "Not Bounded (Fastest)": "未绑定(最快)",
  "Request Plus (Consistent)": "请求加(一致性)"
}